﻿Задание:
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Формулировка:

Разработать программу, которая по клику на сцену добавляет прямоугольники разного цвета (или текстуры) в то место,
где был произведен клик. По двойному клику по прямоугольнику, он удаляется. Прямоугольники можно перетаскивать по сцене.
Между прямоугольниками можно создавать/удалять связь (визуально - линия).

 
Реализация:

Размер прямоугольников фиксирован (отношение сторон 2:1).

Цвет создаваемого прямоугольника выбирается случайным образом в момент его создания.

Выбор способа создания связи между прямоугольниками осуществляется разработчиком.

Прямоугольники не могут перекрывать друг друга ни при перетаскивании, ни при создании.

Для упрощения, прямоугольник не создается, если область на сцене, по которой произведен клик, слишком мала для размещения в ней прямоугольника.

При перетаскивании связанных прямоугольников связь сохраняется.

При удалении прямоугольника связь удалятся.

Количество созданных прямоугольников не ограничено.

Управление созданием связей:
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Удерживая левый ctrl, нажать на прямоугольник лкм, и не отпуская ctrl, нажать на второй прямоугольник лкм,
чтобы создать между ними связь. Выделение работает на 2 прямоугольника, поэтому связывать по 2, если
выделить третий, в то время, когда выделены два, то 3 и последующие не выделятся. С одним прямоугольником можно связать
бесконечное множество, относительно места в сцене, соответственно. Если у одного прямоугольника две и более связей, то при его перемещении, все его
связи будут двигаться за ним.
Удалять связь также двойным щелчком лкм.
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Закрыть программу можно вызвав меню на Esc.
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Готовая программа в папке PC version.

Ссылка на YouTube видео.
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Кликните по изображению (с зажатым CTRL, чтобы открыть в новом окне) для перехода. Если ссылка не работает, воспользуйтесь прямой ниже.

[![UnityProgram](https://bitbucket.org/bea02wil/unity-program/raw/master/UnityProgram.png)](https://youtu.be/ZdWlUwyeK94 "Go to the video")

https://youtu.be/ZdWlUwyeK94